陳雲：香港人鳩帶口罩 不配有民主

陳雲：瑞士國會和意大利國會驅逐戴口罩的議員離開議事廳。因為戴口罩是顯示自己染上傳染病，而染上傳染病就應該在家隔離，不能去議會害人！無染上傳染病而戴上口罩，是恐嚇國民，散播恐懼來方便拉票。
各位香港人要知道，國會議員戴口罩開會，是顯示自己感染疫病，這是一個國家安全問題，national security issue，政府隨時要進入緊急狀態的。
故此，美國國會無人鳩戴口罩。習近平也訓示黨委開會不能戴口罩。
至於香港的立法會。算撚數，全部顯示自己感染武漢肺炎，全部帶病開會，除了建制派的幾個議員不戴口罩之外。香港人不配有民主的，因為根本不知道什麼是議會神聖與國家安全
。議員戴口罩散播恐慌，扮嘢派口罩拉票。

佢成日都扮到眾人皆醉咁

食咗藥未

香港人會屙屎 不配有民主

走啦

睇醫生啦

土耳其安納杜魯新聞社（Anadolu Agency）今天引述伊朗國會副議長米斯里的說法報導，至少23名伊朗國會議員經檢測確診感染武漢肺炎。

因為戴口罩是顯示自己染上傳染病，而染上傳染病就應該在家隔離

即係病就唔好出街, 出街就唔好戴, 咁口罩既存在有咩意思?

miss左無睇
蟲泰有冇戴？

佢冇問題反而佢啲信徒真係好有問題

陳雲：瑞士議員無病戴口罩被國會驅逐！在真正崇尚自由和理性的地方，扮嘢戴口罩是會被驅逐的。因為鳩戴口罩，是愚昧和虛偽，這種人坐在議事廳，是侮辱國民的智力。
（道理在這裡：染病就不要開會，以免感染其他國會議員及內閣部長。如果議員真的有病而被逼戴口罩開國會，是顯示國會議員大量生病，出現國家安全危機，要準備進入緊急狀態的。）

佢自己都應該長期戴番個口罩

儍雲講嘢唔駛擺上嚟喇！

捉佢打靶算鳩數

冇病唔帶得口罩
呢個病，有部分感染者冇病癥同時又有傳染性
普通人點知自己 有病 定 冇病呢

前題係 如果有病徵先有傳染力就成立
武漢肺炎冇病徵都有傳染力

佢都戇鳩
有潛伏期既傳染病，戴口罩除左係保護自己，其中一樣最重要既係萬一自己染病而未有病徵，戴口罩係保護埋身邊既人唔會係潛伏期之中受自己感染

呢條撚樣乜柒都唔識又要成日扮專家，如果有人聽佢老點而中招，佢落十次地獄都洗唔清啲罪孽

成班友邊睇邊屌 變相幫手推post
國屍又贏

我又唔係醫生 我點知自己有無病

習近平也訓示黨委開會不能戴口罩
返大陸啦屌

前線醫護都無病，佢地都唔可以戴

陳雲：香港人不要以為懶叻、鳩戴口罩沒有代價。現在日本也隔離香港人啦。香港99.9%的人民出外戴口罩，香港人向外國證明香港人高比率武漢肺炎染病而且正在全民發燒發病之中。
香港人自己證明全民染病。日本暫停香港人去日本旅行是合理的，留在香港看TVB啦。
這件事是香港被鳩戴口罩者連累！明明香港的康復情況一直良好，確診數字在接回武漢香港人之後都無上升，全部健康出返來，而聚餐的一群差佬在隔離14日之後證明全部無病（之前染病的差佬是個長期病患者）。

香港人令佢丟失教席、議席和生計，呢個仇佢一定要報！